notebook高手入，求教

仲有部es1-531
邊部最抵屌 budget同呢個價差唔多，所以係咪以經最好選擇

重點係睇你點用。。

如果輕用量，要成日帶出街，平平地d 1000幾 的平板window 算

For家用，打下lol做下word咁

acer 真係唔會買

dell

acer 狗都唔屌

打唔到lol

打lol最少第6代i3

i5唔係好過i3咩
利申 超新手

why？

Whyyyyy!!!

Whyyy

粒u好廢 玩word都可以上100%
比多少少上i3
利申用緊

lol i3都夠啦
有budget咪i5囉

呢部點睇？
掂？

定係呢部最好？

除左個moon 其他還可以

條link入到去係購物車

Windows 揀home 再平d

我覺得呢部幾ok，大家點睇

買平版去淘啦

唔係平板黎架

淘平好多